[真正搵仔]在台流亡手足手冊+支援

是咁的，小弟我唔多唔少去左台灣都有六載，話多唔多
有見及此，希望出一出POST，希望幫到手足，要去/已經去左
有好多好多長居台灣既手足係好願意幫手，香港亦有好多人會願意協助你地
希望你地睇到可以幫到你地,TG: paronday
-------------------------------分線-------------------------------------
係台灣，目前難民法仲係處於難產階段，你睇下書局老闆就知。
目前可以幫到你既有: 30日旅遊簽(簡單自己網上搞)
半年探親簽(要去移民局搞，有錯請指正)^1，工作簽^2，移民^3。
^1 (應該係最好用，最大機會批)
香港澳門居民短期停留(已經係台灣既手足去移民局)
移民局位置:

最近2年內拍攝之2吋半身彩色白底照片１張(照片規格請參考注意事項)，上傳相片檔案格式須為JPG或JPEG檔，相片圖檔檔案大小需在512KB以內。
香港永久性居民身分證、有效期3個月以上之香港護照或BNO護照、及回鄉證影本。
證照費：單次入出境證：新臺幣600元整；一年多次入出境證：新臺幣1000元整；三年多次入出境證：新臺幣2000元整。要5工作天
VISA過左期既手足唔使怕快D搵手足幫手出境去日本沖繩，平過你返香港既機票!而且那霸有台灣經貿辦，可以申請上邊個隻半年簽。快D加我TG，急死班手足啦出現啦

去邊訓?(入邊有幾間旅館，唔使錢住，不過旅客唔該行開，幫左手足先)

私人推薦可以去:各大網吧，三溫暖(唔好去錯唔岩自己性向既)，台北車站。
不過如果真係無錢，快D去就近大學搵個間學校既僑生會/港澳會，通常佢地會有會社可能可以借俾你訓。
同埋台灣有好多香港人同埋熱心既台灣人，問佢地借宿都有可能OK。
話個數俾你知，台灣有8.9萬名逾期居留者[url]()[/url]佢想搵你其實唔易嫁。

電方面，台灣行110W，去地鐵站，火車站好多都有USB可以直接用。唔得就去5金鋪買個。7-11既唔好買，貴到HIHI

工作方面:想知既推左我上去再講，我想幫到手足。
----------------------------------------------------------分線-------------------------------------------------
希望你地睇到可以幫到你地,TG: paronday
^2同^3唔係唔得，只係目前無咩時間打，有人想知再講。

推

始得香城夢遊記

P仔推唔到，係台灣既手足快D出現。

幫我推下得唔得??唔該手足
[真正搵仔]在台流亡手足手冊+支援

幫我推下得唔得??唔該手足2
[真正搵仔]在台流亡手足手冊+支援

幫我推下得唔得??唔該手足3

[真正搵仔]在台流亡手足手冊+支援

幫我推下得唔得??唔該手足4

[真正搵仔]在台流亡手足手冊+支援

幫我推下得唔得??唔該手足5

[真正搵仔]在台流亡手足手冊+支援

幫我推下得唔得??唔該手足6

[真正搵仔]在台流亡手足手冊+支援

幫我推下得唔得??唔該手足7

[真正搵仔]在台流亡手足手冊+支援

幫我推下得唔得??唔該手足8

[真正搵仔]在台流亡手足手冊+支援

幫我推下得唔得??唔該手足9

[真正搵仔]在台流亡手足手冊+支援

幫我推下得唔得??唔該手足10

[真正搵仔]在台流亡手足手冊+支援

幫我推下得唔得??唔該手足11

[真正搵仔]在台流亡手足手冊+支援

幫我推下得唔得??唔該手足12

[真正搵仔]在台流亡手足手冊+支援

Pish

推齊上齊落

推呀！

push

推唔郁不過支持你

幫手推

希望在台港人可以幫到手

我推

我可以幫手收集資金 親身飛過去搵手足 大家可tg搵我詳談 @零波麗

希望有多啲香港手足可以幫幫手

推

oish

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

推1

推2

Tui

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

Tui!

喺台北讀書 未返嚟 如果返到嚟可以睇下有咩幫到手

ppish

幫推

各位義士頂住呀

Push

推呀

話個數俾你知，台灣有8.9萬名逾期居留者[

有咁多咩，上次小草都極速返返香港

小草？

16年荃灣石棺案，兇手著草去臺灣

住左差唔多十年
利申：上年服完兵役

Push
手足頂住, 嬴左帶你地番黎

除左香港人外，台灣仲有好多外勞。
佢地簽證好嚴謹，因為佢地成日走佬

幫我推啊！！！

推，義士不是condom

Posh

推俾台灣手足！

gchi ho post
不過p牌推唔郁

屌，高質post無人推，推啲香港國歌嗰啲死左膠嘢。

開個新post講下難民法立法情況ok？

可能大家興趣比較大？

有無人睇先係重點。。。

我睇。

台灣手足睇下啦

你地台灣香港學生唔係有反送中關注組咩, 成個關注組搞啦!

我同你講，手足怕大台

好👌，你等一等我一兩日，宜家搵緊手足。

快幫推po

推，不過到時再開新post 都ok。